酒樓訂咗枱嘅風大雨大今晚都係唔好出去啦

酒樓訂咗枱嘅風大雨大今晚都係唔好出去啦

警狗商場開槍 今晚都係唔好出去啦

隨時俾張告票你貴過餐飯

罰$2000夠比今日餐飯
唔出街啦